成日話無野拉得返民意，咁有無人出黎幫手洗TG

大佬唔係畀班狗放完就算架，TG係危害到香港人
危害到香港社區

如果我地可以幫手
洗TG係優先囉

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

聽日組隊開始做啦

想點洗？

梗係邊個痾邊個清
市民係冇足夠防護去清二噁英，就算有清果陣帶哂防具又會俾人拉
之前高官唔係話落場清嘅？叫佢地落去都得啊

樓主可唔可以具體形容下點洗？
你示範下？